（跑步撚）大家跑開邊條路？

心目中最享受同最常跑係屯門青公荃灣

其次鍾意慈雲山過山沙田落跑去大埔或者馬鞍山
香港仔去苗鍾徑淺水灣來回
小西灣上山大浪灣來回或者港島徑走
油塘經墳場過將軍澳鳩跑
長洲環島
屯門洪水橋元朗

筲箕灣到北角狗屋
海旁

油塘經茶果嶺跑去啟德再跑去彩虹

屯門洪水橋元朗好多燈位

係
所以都係鍾情青公

推